[推到完場] 巴塞隆拿 對 希杭

19時間2:30AM

19match 19time

West ball 不賭了

我用迷仔剩餘智商換AG唔正選

唔夠wo

留名睇豬心會然 so9老婆 教下班細嘅點樣睇波

9估今晚中場排陣

Arda Ag Dso

我比較好奇會打343 定433

現場G持

圖
旅行？

Post住前兩日嘅圖先

通常有巴打係現場睇波都會.......

今晚456是100%

唔係就入你數

Go how many days le ?

早左都係半夜西波

Excluded: Aleix Vidal, Mathieu, Masip and Arda Turan.

Arda

巴打自己去?

係咪有兩個巴打都係現場

打 333
有AG=打小個

咁都仲有正選真係屌奶星

挑,巴斯基斯咪一鳩樣,兩個難兄難弟

正呀 齊齊入場支持

聖地拉瑪西亞

Btw,有無巴打知邊道接隊巴，定係佢地自己揸車

正啊
我都想去

我都想
冇fd子想去疤好橙

Me too
原本傾好同佢去

哎

有冇諗過自己去？

如果呢幾年內都冇人陪到就會自己去
想係新球場之前去一次
但自己好怕搭長途機
可能既話exchange 中放假去都得

有冇報exchange?
Me想year 3去exchange

今年未啊
都係睇year 3 掛

佢地揸車架

大概7號牌位置

你都有去？

之前lu, 係今季對馬體嗰場嚟

睇返你啲相好似上年既自己

BTW 無嗎啡 不了
知唔知嗎啡幾時好

老實講佢上場唔錯

同意
冇左以前個種一出就爆炸既感覺
利申反煙

係，反而UTT真係沉左，或者係之前未受過真正考驗

利申反煙

睇怕今晚道格拉斯會用實力黎證明自己有能力做正選右閘
疤今晚將會被456

10-15日

煙剷證明到自己機會都大過呢件啦

BARÇA 11: Ter Stegen, Mascherano, Umtiti, Alba, Busquets, Rakitic, Rafinha, Denis, Messi, Suárez i Neymar

又343

似係
打gijon 以安狗性格會試下陣既
不過小心又比人456

Alba cb

其實我唔係好明343 出busquets 做乜柒
呢排個態都夠差
佢又唔係傳統防中

有無現場巴打相認

我熱緊身

Hi rubbish

唔準貢話自己

Sure win la

迷仔
返緊咩工？點解you成日好似唔洗瞓咁？

me聽日有堂
有啲想訓

Me tmr 2 mid term
未溫加早排太灰走曬堂又唔睇番 準備溫通宵

使訓既咩,5年無訓鳥

good luck bro
咩course

假疤先要訓唔睇

冇ag

有冇諗過影帝先係打中堅嗰個

Civil 1201
Phys1050

me真疤
最近少少作病
都係早啲抖下

係喎
中間出波嗰個

1050
利申幾個fd讀緊
me 上個sem 1250

頂pk

辣殺

終於有dso

似細路右閘多過343

馬斯右閘多過細佬右閘啦

有班死mk潛哂水

搵你個垃圾做中堅

大家記住
影帝=廢

有冇acestream

平時用開個網都搵唔到
link就搵到條

Setanta Sports HD
sop://
beIN Sports US HD
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2
Setanta Sports HD 6000 kbps
acestream://7a11f1b47d73a602ea73a9ef083d0da4b76a3ba3
Футбол 2 HD 9000 kbps
acestream://4e326dbb2145c9c0a4c90b67aaf6e143d59bf38f

布斯基斯識唔識進攻？

報到

識交波比對面

迷煙

傷埋啦仲想點

希望今場可以換下MSN

守嘅時候 影帝中堅 馬斯右閘

細佬

唔錯la

Messi

搞掂 馬斯

美欺

1:0

成班未來人

記錯左0245

馬斯美斯

ho ball

美斯b hea頭錘

靚撚到

仲買緊老麥

Lord包左越位

再入

s9

So9 goallll 好靚！

我

話咁快就2

撒亞人始終心系巴

希杭後防咁鬆

og

( Show Blocked User - [突發] )

貢快2-0

訓得喇屌

咬咬

訓得

So9

細哨no look pass

[突發]再入

屌你快到

尼馬靚直線

果然影帝中堅

對psg 10分鐘兩個

入多2球ok?
好怕反cup

完全係對面廢多過我地勁

dllm mk

堅

比人入

比人入？

影帝

比卡雲尼入三球啦

唔係自入咩

其實真係對面太廢

打呢隊都要msn正選

正常

大炒格 幾耐未試過㩒住黎屌，中場完全控住

快d入多幾粒半場換paco入黎玩啦

入多兩球 比30m 神鋒同mn 夾下

係都30m中場啦

Lord

番到去2:0 咁即係叫我食埋訓姐

兩個出哂 唔洗爭

痾個屎先

炸彈

lag得太嚴重
咁既勢應該贏到
訓醒睇精華算

細佬呀

me今日先順

屌
2:1

真係輸影帝

utt廢到

屌

utt

連續3次美斯拎波就Buffering
轉返低清link
條友off埋line

utt 影帝 兩大毒瘤

兩個on9

成班唔追波

Sopcast 257711

巴塞後衛真係冇個讚得

我覺得唔關utt 事喎

sopcast del左

唔追波 唔夠搏

utt預錯位收步以為出底線

失果下 佢有埋龍 個波中柱彈出黎反應唔切方向都冇得怪

衝得快好易老烏
戰犯肯定係影帝

嘩so9

響袋

s9
靚到

痴撚線

入得靚

靚

[突發]好響牙

食得幾撚應

希杭個後衛set到咁靚

唔響袋都對唔住自己

又玩我個名

助攻

dllm 巴斯

仆街巴斯基斯死撚返入更衣室啦

影帝又on99咁

真是[突發]吖嘛

希杭屠夫凖備

收影帝 出Ag 啦

陰9人，唔去争頂

蘿白打防中啦屌

布狗食撚左屎黎？

mk

連美欺都爭d係後場甩

歐聯出巴斯基斯唔輸多幾球都要還神,廢到仆街

插水

今次七喜都唔夠

影帝死番落b隊算

連short pass 都垃圾

快d入多粒

呀細佬
第3腳啦

廢哂武功

想mk 入波

同埋拉傑迪既重炮

屁馬做乜撚

尼馬

回乜9

達仔

出ag換走巴斯基斯啦
雪糕筒都有用過佢

小明

A你老母個G咩

仆街死未呀mk

唔撚係呀AG都有人迷

細佬柒過mk

咁用邊個打防中?
搵我老母之前你講個名出黎先

條防線

係唔撚交
係要獨食

尼馬岩岩個球ok啦

蘿白啦，上季踢過

我寧願睇影帝柒都唔想見到AGO

馬shit

呢個真，唔知點解好憎佢

所以咪4-0囉

屁馬都係聽到岩先有手足話想睇佢入波姐

我都想睇蘿白多啲

仲要兩個一齊出

AGO咪打過防中囉
慘不忍賭喎手足

憎ag還憎ag,垃圾影帝個態一定係全隊最差都要死用?

因為佢同ms 入球差太遠

有冇人覺得對家9號個樣有啲似以前踢皇蘇個Nihat

其實影帝都hea撚到咁
點解唔換佢落去

影帝又有幾好?
今季兩場經典:切爾達,巴黎

好多人講到細佬Dso係巴塞未來希望咁

我真係覺得佢地好平庸sorry

如果不是話用ag頂佢個位咪冇衝突囉

其實今場可以揾rakitic 打防中都ok

蜀中無大將

事實ag係頂佢個位ma

羅白d防守路數咪一樣鳩

自己唔係巴迷 想問ag點廢法

細佬次次出黎都好海鮮

冇波落佢地到當然係咁
我唔係話比波佢就可以打到明星級，但事實係安歷基呢套戰術限制佢地發揮，呢個係鐵一般事實

老實如果真係要換影帝落黎
我寧願搵拉仔打防中
然後打返4後衛
進攻中可以試下AGO

搵AGO打防中仲衰過冇態影帝我想講

你確定安歷基有戰術 ?

屌你老母so9既第2球真係好撚正
球不著地，
仲要一路退後緊，
仲要食正晒，
仲要抽柱邊

so9係要入呢D 窩利
D簡單波反而炒

傳停帶企位控制節奏

agger

個問題係影帝失親都致命波,失完唔追

我真係唔覺ag差過呢2年都係鳩踢ge影帝
起碼ag會追波

希杭個14號仔幾好波

條友都踢到冇哂信心，踢屎忽咩

慢 唔識守 得個高字唔識頂波
唔識扭 走位差 位置感差 傳波冇創造力

諗起當初個深容深度，偏偏防中冇人選

打廢隊唔出佢操狀態再話佢冇信心踢唔掂係咩玩法

2號仔最勁

世界第一右閘

其實今季致命既失波
好多都係右路做出黎
沙維走左都未搵到人接班
丹狗就走埋
安狗又唔識用人
冇撚眼睇

咁因為影帝往日真係好top好難取代
之前都話過填正選名單佢成日都係第一個

samper借左去格狗

最撚慘vidal

早幾季仲吹捧緊影帝係西班牙第一防中

大家睇法唔同姐，我唔覺得佢適合踢影帝個位

vidal防守失誤多過丹狗好多

宜家隊波就係一個失衡狀態，無論組織，埋門都去哂msn到，中場做過渡角色，佢地自然冇發揮。
再係咁落去就算有華拉提佢都做唔到野啦

戰。術

後防又好，前面又好，唔該搞番好中場先，場場踢msn3條友嘅就係人都死

踢得咁少我唔敢拎佢同特警比較

如果343佢打右邊就正

今場入啲波好撚靚

起碼右閘要同美斯夾到先
而家都唔知係右閘夾唔到定美斯唔肯同人夾

條女小新眉

paco

細佬係西甲係唔錯表現
但出到國都係小丑
始終唔係果個級數

好想屌

懷念哥哥

傳說中廢過AGO既PACO

Paco

andre gohomes

太早出

其實我覺得中場唔係冇人腳
係踢法問題
明顯就係安狗冇能力去用現有中場

反而我覺得人腳問題係右閘

唔係呱

goal kick ?

好彩我不嬲唔買巴塞D角球
巴塞角球好撚難估

慢鏡又真係

paco!!

Goalll

?????

話paco個班同我出黎

goal paco
恭喜你有用過ago

反paco死去邊？

沖完涼出嚟見到Paco 入波

疏囉

now 抽水抽到

?

屌便利店冇廁紙

沖多次啦

打呢隊俾paco打返D信心返黎就岩

貢都[突發]唔到,沖多次

呀 便利店無廁紙買

而家廢唔入得波咖

同我入去沖多五次

第一次見now班評述抽政治水

球皇同paco 好似幾fd

Dso呢下

好多時D不和都係吹出黎咖姐
邊有咁多不和

ace link lag到爆開

Mk種廢

mk 做乜9 浪射

原來呢場係俾MK打信心

泥馬呢招避又真係幾work

紅晒兩個唔洗煩啦,阻住場波run落去

呢下...可以直紅

嘩

paco 又柒返下

原來隔離天宮射手都有波入

我見到有條友熱身

咁撚樣都係得黃 ?
惡意咖喎

成個維園阿伯咁

嘩屌有條仆街熱身

叫糊位

美欺又叫餬

拉b見到即刻腳軟

30m全能中場

又角

屌你美斯

差啲

球霸射失屁馬笑得幾咁開心

以為會揪埋去

嘩屌 幾撚難得美斯會off

換走埋美欺

感動既係終於俾ms同時抖下

換邊個

美斯換AGO

高美欺> 美欺

a go

好波，換走美斯
高美斯>美斯

無美斯b唔要做人鳥

即係轉352?

係時候比mk. carry

細佬打右應該

細佬上一格

細佬 d so是但一個打翼都得啦

拉b

美斯罰球中夠楣未

靚波

D so今日打得幾穩

mk終於入

尼馬打中鋒 o唔ok 的？

屁馬goal

靚到。。。

痴撚線 咁樣死角

死mk

靚到

竟然近柱

果然有巴打現場睇波係唔同d

仲2件

好撚lag
唔撚睇訓覺算

細佬差d 重現到美欺撚nani果下

好滾動 MSN入哂波 仲有艾卡沙

我愛羅

Mk cls

你痴好多,垃圾 綠帽狗

潑冷水都要講句

我地竟然淪落到主場贏隊護級多都要感動

呢樣真

宜家弱勢，冇計

現場睇個氣氛差太遠

鳩美斯同paco配合幾好

話晒都係華倫隊友

竟然唔係mk

拖手仔拖好耐

仲諗住paco整多粒

paco差d

you就正

一陣up相去狗竇啦

下季完前一定去睇 驚下季再唔去冇小白睇

拉仔

2018應該就無

奧沙都收工,可以宣佈降班了

Dso

呢球唔錯

Mk

格狗同奧沙係膽

幾型喎

AG波都控唔到

一個對住三個要佢控到又好似高要球得滯

又[突發]?

拉子

拉仔埋齋
訓得

猛虎射球

又勁射

唔睇鍠狗
反正贏撚硬

召喚mk拉b

格狗成日季尾死唔去
希望今次降到

駁唔到

rocketic!!!

早d訓啦
我皇咁都輸我將巴塞維基抄10次

奧沙呢個人腳都要降係柒ge
得10分
格狗都16啦

Gun 再大多你10次